速龍戴加拿大製Gas Mask射鳩香港人?

除左大部份97前留低既S10/SF10英軍第三代respirator之外
我仲見到有隻熟口熟面 做下research 原來係...

C4 respirator 加拿大製第四代gas mask
加軍standard issue
供應商：AirBoss Defense
Email: [url]info@airbossofamerica.com[/url]

大家識做

To whom it may concern:
I would like to enquire your company, AirBoss Defense, about the process of character review for law enforcement purchasers. AirBoss Defense as a distributor of law enforcement gear, just like all the other distributor should hold character review for any purchaser of your law enforcement gear. Hong Kong police force, alleged to be one of your purchasers have a horrific record on human rights as H&K have stopped supplying them with SMGs in 2017 while the British government have also stopped supplying them with riot shields. I would like to confirm that whether HKPF have been the user of your gear. If so, I would like to kindly ask you to reconsider supplying gears to HKPF as Canada, a free country, should not be supporting power-abusing and freedom-oppressing law enforcements in any way.

Best regards,
(你個名)

可唔可以要求加拿大禁止出口

push

下一步行動

等睇香港公安未來full gear 支那裝備

推

真。外國勢力

可能已經有 有高清大頭comfirm既話基本可以鋤得入

死黑警咁愛支那做乜用哂外國貨

冇外國勢力佢地就食屎

要斷絕外國勢力介入，要斷絕外國武器/裝備供給，長遠黎睇D狗罩就會失效

推到有大頭

獨裁政權利用民主國家所製武器去血腥鎮壓民眾

留名睇漏氣

推
已SEND

用國貨啦。

豬咀好重要 如果佢係一定要用返原廠filter 一斷供就麻煩
因為唔似盾 filter係消耗品
冇得入貨逼住要換
如果佢

其實加拿大都好似好鐘意出聲
加埋咁多香港移民
但好少聽手足話要搞加拿大條戰線

對示威者有利

禁埋佢

Push

之前瑞士已經禁mp5出口去香港

瑞士MP5

真係一直都冇人發掘過呢樣嘢出黎講，入口西方武器，打壓本土抗議聲音，然後口誅筆伐話示威者受外國勢力唆擺，肉酸到要搵窿捐啦，但佢地又識串鳩人飲東江水食大陸菜

用強国貨 不過可能本身已經有毒

唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️

下一步行動
殺個措手不及！

[突發]聽日624 一齊兜風接放工

強烈要求匪隊裝備全匪化，以提升士氣，無士氣班人出糧俾佢唔做野

再搵搵

咁速龍又真係加拿大球隊

巴打留意下
china有隻FM10勁似S10
小心中伏

克警駛唔駛用靚野呀，用大陸牌啦

H&K德國貨嚟喎

sor 記錯

以後唔洗衝
未打都已經毒瓜晒班狗

制裁佢

寫信俾各大加拿大報紙叫佢地調查吓係咪真係呢間公司做？
Template:

Title: News Tips on Canadian Arms Transfer to Hong Kong

To whom it may concern,

I am writing to ask if your company could investigate and report the following issue-

It has been found that in the recent government crackdown of the anti-extradition protests in Hong Kong, riot police are using gas masks that are possibly made by the Canadian defense company AirBoss of America. Attached are some pictures that show similarities between the Canada-made air mask and those used by Hong Kong police.

Is it possible for your company to contact AirBoss to confirm whether it is exporting arms to Hong Kong?

This issue is important, as the Minister of Foreign Affairs of Canada has already issued a statement in solidarity with the Hong Kong people (). There might be suspicions of hypocrisy if it is found that Canada is verbally supporting the movement but arming the government to suppress the people on the side.

Best,
你個名

AirBoss website on C4 CBRN gas masks:

Pictures of Hong Kong crackdown:
（記得將樓主幾幅圖塞喺度做附件）
Sources: Mingpao (picture 1), HK01 (picture 2), Hong Kong Free Press (picture 3).

人地禁止出口，到時gas mask 得返個殼，無個芯，變曬halloween面品

軍用武裝對付示威

全身made in 支那

警犬就變成狗肉炸彈了

錯 基本上所以軍警用都係40mm濾罐 其他廠既係通用架

個頭盔係Ops-Core

sent

人地收到心諗

冇呢單野 我洗撚供貨比香港？？

咁要推到佢哋淨係買到中國製filter

又話5德國唔比班犬用德產車通街刀系

所以要高清大頭
fmj05 fmj08個咀同s10唔同

42525， 外國勢力

推到班狗用國貨

整合左啲email

但好似全部都行 緊 nato 40mm Filter , 通用

gchi

搞掂 岩岩SEND左

pish

幫手推

好撚小學雞
仲以為有咩咁勁添個gas mask